走「塑」熱潮

依家真係乜都可以變潮流 環保撚都唔執輸 緊係要跟風發起唔要塑膠嘅潮流啦 猶其是係飲管

就因為呢條海龜吸飲管片

但依家周街都係賣珍珠奶茶 冇飲管又點飲呀 唔通真係帶匙羹 沙冰冇飲管都飲唔到啦

KFC最on9帶頭發起走飲管同杯蓋 唔見你幫人走冰
凍死人個嘴咩 你換晒嗰啲膠餐具做鐵咪仲好 講到尾都係成本問題姐 係度扮環保

依家研發咗蔗渣飲管又唔見啲環保撚推廣 淨講唔要塑膠 結果轉返做紙飲管 你老母 上個世紀就係用紙太多 不停伐木 搞到全世界啲樹冇左 一大半 然後荒漠化 啱晒啲港女囉新嘅打卡位 到頭來搞到人類嘅科技倒退

G持樓主 !

環保撚同我死入嚟

樓豬個嘴凍瓜未